點解呢兜野可以好食成咁

個牛肉香，軟，嫩，有牛味，冇渣
食落口又滑又有肉汁
個薯仔炸到外脆內軟裏面啲薯蓉咬落去仲會標出嚟
個咸味又夠又唔會太咸
加埋個惹味燒烤醬簡直一流
仲要有純火箭菜墊底
天呀真係好撚好食

ruby tuesday?

意大利嘅

How much and where?

我仲叫左洋蔥圈同一杯白酒
加埋service charge27歐羅左右
喺意大利食嘅

［size =3]以為係香港tim[/size=3]

吊你又加密唔到

加密唔係較font size 喎

清去邊旅行呀？

老野西

樓主！
我好撚肚餓

其實我又何嘗唔係呢

ching突破盲腸

可唔可以食咗你

要貼d圖對抗樓主既美食誘惑

Dllm

你阻我唔到嘅

唔可以
我仲要留返條命繼續食好野

對抗你

意大利冇食過扒 日日意粉同woodfire pizza

其實呢塊係唯一一塊
不過好彩好食囉

薯仔我有食過 好撚好食 好香薯味